# REX Vestiaire Collective - Soyez Agile qu'il disait / Olivier ROUHAUD

On connait tous la chanson : l’entreprise grandit, a de l’ambition, elle veut/doit aller plus vite, les équipes s’affolent, rien ne va plus, les aliens attaquent, les gens cours tout nus dans les couloirs...mais heureusement, Super Agile arrive à la rescousse !!! Enfin, presque…
Même si la nécessité de mise en place d’une dynamique Agile semble évidente pour tous sa mise en application n’est jamais simple, surtout si on ne se pose pas les bonnes questions. Au travers de ce retour d’expérience nous vous présenterons les problématiques que nous avons rencontré et les challenges qu’il a fallu relever, ce qui a marché ou pas mais surtout ce que nous avons appris depuis le début de l’aventure et ce sur quoi nous travaillons encore aujourd’hui.